
## android环境搭建
> 下载地址 http://www.androiddevtools.cn/index.html

1 安装jdk 假定安装目录为: C:\\java\jdk_1xx
2 配置环境变量
```
JAVA_HOME=C:\\java\jkd_1xx   
PATH=%PATH%;%JAVA_HOME%\bin
CLASSPATH=%JAVA_HOME%\lib;%JAVA_HOME%\lib\tools.jar;%JAVA_HOME%\lib\dt.jar;
```
3 安装SDK TOOL(现在window安装包进行安装)
4 启动android sdk manager进行更新
5 启动AVM创建模拟器, 运行模拟器